［秒經］炸雞定燒雞

KFC堂食一定係炸雞
外賣先會食燒雞

炸雞
燒雞

甜蜜蜜脆雞

燒，炸雞太鹹

尋晚俾左4上兩下我